同性friend邊啲舉動會令你覺得佢好老鐵兒

咋看

吻我

一齊喵喵喵喵喵

睇錯牙邊

請我食飯

同我磨豆腐

俾我口爆

咩叫老鐵
生銹嘅鐵？

看中同一個小姐姐讓我先進

支那字

咩係老鐵兒

用支那文

乜撚野老鐵
有冇幼錢

全部5毛block得

拉
支那語